19/20 NON-JUPAS 專區（22）總有希望

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God專區（1)

lmcity offer g0d plz

頭柱香求EdUHK offer god保佑

lm

各位收到HKU offer ching有冇收過Thank you email

6963 offer god

Polyu biotech chemtech offer god我會好好做人

拜offer god去格離post唔該

你講緊shortlisted嗰封有，btw收到greeting from hku同learn more about hku就應該好快有

cityu聽日唔該快手出野

我三月先以late application報hku 跟住除咗3月尾收到thank you email外乜都冇收到 咁我係咪冇望

我個陣都遲左一日報 佢當我main round咁照出offer 可能system壞左放寬幾日 但三月就太遲

唔知係咪無full cert 定GPA 太低
main round 報year 1 hku engine 而家先有interview

interview god

咁係咪注定冇offer 雖然late application七月先截止

幾多gpa?

想問下有無人讀緊hku space文學系 諗緊報唔報

你咩情況其實 asso揀有興趣讀，chur 高gpa就好ok，btw 考好dse先

考完主科好頹 應該得17 8分 對文學好有興趣 唔該曬巴打覆我 我會俾心機考埋electives

thank you email都有分type，btw有報就有其中一封

gdp同dse高咪有機lor

DSE分數夠直入大學水泡但唔甘心
走後門 宜家final year
暫時攞到4個offer 雖然唔係三大
但都係我最想讀嘅科同大學
走後門一定會比人睇唔起
我試過比中同笑我仲走後門

但宜家就到我笑返佢地所以唔好放棄

gdp宜家仲in緊嘅幾號Offer都派咗輪la bo

放榜前再諗 而家專注翻喺2x/3x到 除左dse唔好諗其他野

有心讀嘅year 1上返hku不是夢

班retake dse 真係on9

今日收到中大gender叫我upload latest gpa
但我個file 388kb
up極都話我file size exceeds limit

疊埋心水讀ou定係出來做野算

cgpa 2.81

今日第二個星期了 求天降offer

呢個真 city慢撚到仆街

我二月報除左application status 之外乜都冇hku無望

hkcc engine 3.8

嗱

有冇ching仲有收到cityu acct offer

同問 有無ching知cityu banl 同 acct 仲會唔會派

不過後門學費好貴

同ugc咪差唔多

計埋爛龜入ou。。
政府一年資助3皮
4年都係多5皮
首期又少咗5皮

收到bu social sciences interview
利申：asso year 1試下報year 1 entry

ppp

!!!

岩岩派？

幾號in?

係 搭搭下車就send左過嚟

3月1

岩岩收到？

你gpa幾多？

想問下hku con offer 嘅 其中一個條件 Satisfying the English language Requirement 係咪代表dse 英文要有3 定係要考其他試

hkcc social science sem 3.9
不過聽聞高過3.0已經有得in
所以都要in得唔差先得

*sem 1

Thx hku offer god

咩科？

想問下Poly U 係咪唔會派BME

英文有3就唔洗考啦

Bu biotech有冇人已經收到offer?

Cap上嚟睇下

已收到CIty CS offer
bye bye poly狗也不屌

唔等埋MBBS？

PolyU Civil 係咪派完?

Polyu 係咪唔睇second choice?

咩叫走後門

你唔係有mech啦咩

想要Civil

想問poly acct係咪派完？

polyu嘅話 你收到其中一個offer就代表另外個個唔會俾你㗎啦
你係咪civil放1st choice mech放2nd choice 通常1st choice reject咗你先派2nd choice offer㗎

如果我reject個offer 另一個choice都唔會俾offer我?

呢層唔清楚 我上面個啲野都係問programme leader先知 我建議你問問好啲

你意思係咩？
我1st 同2nd choice 都有interview

吓？咁兩個choice都有interview即係點？自問first choice in得唔錯

你兩個choice係唔同範疇既科？

讀埋個ETHZ PhD有閒錢咪讀多個MBBS當興趣囉

City ling出咗offer

Ching gpa? Year幾

3.9 Year 2

恭喜 想問gpa幾多？

收到 ais

Biotech同chemtech under同一個department

係咪所有報hku嘅都會收到thank you email? 點解我仲未有

中文2
Conditional offer letter 冇叫我補
係唔係代表唔洗補？

邊間？

有無poly既人今日無左edit

咩科?

垃圾升得一兩分入埋土同shitty我依家三大日日撚佢哋

Cu

有冇人知city cm同 bu film 幾時出offer?

Year幾

itc

Poly hku nursing派未

知道ching你覆桌成功 恭喜你
但又唔洗打飛機打到成地都係
不妨直接射你啲中同塊面到 而唔係上網攞自信

2

唔同科，仲諗住同科問下

直接Email去Admissions office，我幾次都係咁~

介唔介意講下gpa

3.6

Thanks巴打 恭喜 可唔可以分享埋英文有無3以上..

冇

Ielts有6？

冇考

出左gender 3.3~
但我想讀sw

唔該曬巴打
想問埋你英文2定3
我gpa同你差唔多但未有

之前追post好似話報左就收到㗎啦
只不過唔同version

絲打介唔介意share gpa、幾號interview同放喺第幾嗰choice？

要City acct 定 poly acct offer好， 兩個都係year 1 entry

CC係咩major 同埋係main round 定early round

望下自己個名

3.58(in個陣)
好似11月in~ early round
第一個choice

收到，感激

Social Science
main round

巴打報咩科？

engine year 1

希望你有offer!

有冇in左prapr 嘅有回音？

有無人in咗poly imt有消息

有冇人in左poly shtm?

有無人in BU BA/BSC

Ching你bu有未

想問interview駛唔駛著suit嫁？

未啊 你呢？

你in咩都要家la 除非佢話smart causal

多謝ching我已經有啦

啱啱check見到poly admission冇左個edit制, 我係咪有書讀啦

-poly acct yr1

收到ppp politics offer
但我會reject

ive爆4 畢業報cs咩都無
歧視會考撚啊

我都係 但係唔係上個星期派咗喇咩

Poly mgt 無咗edit 制

希望係2nd round 之類嘅野啦

Here

我個fd仲有edit 好似唔係人人都冇

你yr1?

幾多號

Hi

Yes

29號 2:30pm
你呢

問左啲咩

有冇ching收到BU entrepreneurship offer?

City as1同as2 condition係咪一樣
定係兩個都一樣condtion

放咗city material eng offer，冇offer嘅接實
同埋未有都唔好放棄吖，放棄先係真正嘅nothing
幾辛苦都要捱埋final，拎個好成績畢業就仲有希望㗎

去in poly果陣話4月尾先有結果 即係25號?
好驚無書讀

一樣，as1 as2只係代表佢覺得你應該適合邊一年開始讀，同condition 冇關係

同問

1130

想問仲有冇ching 冇咗edit制？

29號3點

Interview大概要prepare啲咩

Ching，咩科？

我都想知

Senior entry?

Nursing

其實dse嗰分關唔關事 係咪fullcert就得

好驚

有冇人mgt無左edit制？

poly mgt

巴打冇左?

未睇呀 巴打你呢 睇左未

我唔想面對殘酷既真相...

我仲係度個制
我已經疊埋心水等到8月

請問gpa幾多？有冇考ielts？

上面有位巴打話無左.. 但係得佢話無左

Same here

巴打Year1?

year3呀你呢

你無左個制啦？

Year 1呀 應該冇機了

覆錯表情... 你無左個制啦巴打？

仲喺度

睇左了？可能year1未派呢！

聽朝可能多幾個上黎講
BTW 你會唔會考IELTS?

一雙手只要握成拳頭能捱下去~

放咗city mech offer
想要嘅接實啲啦

Poly mgt仲有edit制
人生已完

睇黎要準備gap year啦

可能聽日會無左個制呢！

唔會呀 我覺得考得黎 d offer都派光光了
你呢？ching

有無人in CU IBBA?

好羨慕

我諗住問咗personal tutor先

你邊間cc?

我都覺

HKCC

ppp幾時派

回應番上個post investment science

我自己都係cc讀緊acct 其實佢果時都係咁追住我問點會報呢科 我話我對數同finance係比acct緊加有興趣 我自介個時種有講自己dse數有5 m1有4 可能我係因為呢樣有優勢 btw巴打祝你遲d有人放出黎會收到offer

hku enf 連written test 都派埋再upload reference letter 有冇用

Hku anf冇written test係咪等如冇希望？

Same ielts 有7又話shortlisted 都係冇written test

有冇year 1 hku enf 係冇written test 都有offer

好耐無上過poly check然後琴日一check無咗個edit掣究竟係咪真係會有offer

利申: 2月尾in到依家乜消息都無

報咩科？

星期三0000會收offer

請問如果之前收咗一間大學既offer同交咗留位費，然後依家又收到另一間u既offer，咁我係咪應該要reject咗第一間既offer先，定係唔駛？

點解會仲有edit制
點解？ 點解呀？

cityu im仲未派offer？

我都係最近先補翻reference letter
反正enf都未出offer

應該沒 就算你ielts8.0都要written test

你唔想要就放返出黎 因為對你唔重要既學位都好多人等緊

imt

其實我係咪已經無書讀

人生已完 poly mgt edit制還在
只好說服自己不是今星期派柯化。

到而家一個柯化也沒有
mgt咁少位 無可能有人肯放 n手飯也不到我吃了
我是垃圾。再見poly

又唔好咁灰

是但比個offer我啦

啱啱收到ppp offer. 無interview

有in都無offer 太低gpa

What stream ?

有冇人都收到中大揀書院封email？邊間好？

咩stream? Gpa幾多

Same
人生議員

撐住呀巴打

應該陸續跟gpa派
Politics 冇interview 冇personal statement 收到

yr1?

出左housing 未

收到你係咩科？

Gpa幾多？

睇你讀邊間學校 個陣等左個幾月先幫我寄過去

offer god

PPP housing

出咗未

損人之餘又唔會利己，究竟有幾黑心先可以講得出呢啲說話？

bu geog 派offer未呀？等緊你呀offer god

你講得係有道理，但睇佢嘅留言語氣擺到明係想睇人仆街死嘅心態

放唔放出黎個決定權的確係佢度
但己所不欲勿施於人
俾著你未有offer你都唔會想人hold 咁耐啦
仲要話"等班仆街等下"
咁你都仲幫佢口

想考慮下唔放
定
Hold住令有機會嘅人遲d先收到
有好大分別喎
等班仆街等下 係咩心態
同意嘅人 又係咩心態

我都係 催lecturer勁多次都係勁遲先幫我寄

遲放唔係黑心，但仆街個句係多餘

有無巴絲收到中大歷史？
到依家都無聲氣

1月28出咗offer啦啵

幾時放你自己決定
個offer你俾咗5000 hold住的

poly acct仲會唔會派

收到bu geog offer了

仲有冇edit掣?

有呀..好驚冇offer

想問下幾號in

3月14

你地幾號in

到底有冇人係有edit制都有offer

3.5x，15/3 in，20/3 有offer, 應該3.5+先有得in

Gpa低過我嘅都有offer 好羨慕 係咪收得皮？

好波

你可以俾埋另一間留位費

但最好快D send email同另一個department講你唔要offer

好心有好報

19號

唔一定, 我3.6X, in都無得in...
我fd 3.7X in左到而家都仲未有消息...
收到offer個啲fd全部都cgpa爆4

你朋友CU first choice係咪gender studies ?

今日收到ppp offer。
發現DSE英文成績原來會影響到洗唔洗interview，有無offer等等，
突然覺得成件事係好殘酷。

見唔少人入到asso比人freeride又好，對programme有唔滿意都好，
都會死死地氣接受依個不公平既現實，
可能係覺得因為自己唔夠努力DSE衰左，視asso為贖罪，所以接受到。

最可悲嘅係，現實asso係連贖罪都不如，你以為努力讀到高GPA就可以入返大學，叫做“洗底”，但現實係你DSE既成績最終都係會影響你入大學既機會。

當然，大學講到明33222，ielts 6.5，你可以話點都要夠格先係大學生，但又點解英文4係唔洗interview，gpa低啲都先有offer呢？

說穿了，成個制度就係一錯無回頭，比個看似機會你去“返身”，同時令你接受自己係錯誤，係“抵死”既假象。

我唔係話DSE無用，考唔好瀨地硬，但見到咁多人比個假象束縛住，真係相信DSE失敗 = 原罪時，甚至選擇輕生，令人痛心。

各位等緊offer既同學，我唔想上左岸係度做正面超人，但希望你唔好將所有責任放係自己身上，加油。

唔止睇dse英文

睇到打冷震

有咩證據話學校依據DSE嘅英文成績去出Offer先？我反而見好多因為DSE英文2但最後GPA高都入返喎
同埋ielts補返唔得嘅咩，真係有實力咪ielts考番個好成績，點會係問題？

要你考ielts，咪姐係睇你DSE囉。點解唔可以用Gpa同interview做標準。

考ielts 係睇你英文有冇進步啊
英文=dse總分

簡單d講 dse英文/ielts既成績只係影響入唔入到大學既其中一個因素
主要既consideration其實都係GPA
比佢講到好似英語能力係main concern咁
準大學生都打埋呢d唔合邏輯既野
真係啊豬啊狗都有得入U

係咪搞錯咗啲嘢
就算DSE英文2，冇ielts都上到岸㗎喎，點解話DSE英文衰咗就冇機會，我身邊嘅朋友好多英文都好差，英文2但係都有interview /offer
乜唔係三大先對英文有特別要求咩

要討論嘅麻煩唔好成篇野quote

係我個人經驗發現英文4係有優勢，你可以唔信我既講法，唔同大學明顯有唔同做法，亦身邊有同學係唔夠2，無6.5，但都入返大學。

只係覺得好多同學成日覺得自己係“抵死”同“贖罪”既心態令佢地比好大壓力自己。

入大學重要，但現實唔係全都只因為所謂既“實力”來決定。

今日PPP全部都係politics?

咁卜街卜得深d喺難d爬翻上嚟嘅，冇計㗎，咁人地英文有4，卜得冇咁深喺易d㗎啦

係 不過英文高分內部一定會加分

咁英文4有優勢有咩問題呢....你自己都清楚每間大學有唔同做法，佢哋去審核學生能力有唔同標準，將英文放喺首要優先地位好正常喎依家係報名大學喎
另外你話如果咁樣令到一時失手，而令到英文冇咁好嘅同學有「壓力」嘅話，點解佢哋唔去考翻個ielts證明自己嘅實力/進步睇完你篇野有好大嘅邏輯問題，我睇唔出個制度邊度有殘忍嘅地方

今日收唔到ppp嘅 有排等

呢幾日會放返個POLY InfoSec 一手飯出黎
唔使多謝我

訓撚醒未，我冇考過DSE City/Poly照收

咁可能真係我傻，以為GPA係最重要既condition，其他只係資格。辛苦ching睇我篇垃圾

介唔介意講下cgpa

GPA的確係最重要嘅condition，英文係資格，但你講緊有啲人英文好GPA低都收到Offer，呢個講法好難令人接受喎相信絕大部份人嘅經歷係GPA高，英文唔好都可以上到岸，我諗係你搞錯咗啲嘢

我其實就係英文好 GPA低 有，有位朋友GPA高我0.2 英文3 無，可能係其他因素，係咪真係有優勢都無人知，只係最近先認清咗現實，想叫下人唔好咁自責。

係唔係收到learn more about HKU 同 greetings from HKU email 過兩日就會有offer?

Ching收到？
In咩科

屌，我真係好撚憎人咁樣誤導人地
屆屆都係咁，語文系果啲我唔知
但係正常每個大學嘅general language requirement都寫得好清楚
三大就講明要DSE中英3，但係POLY、CITY其實只係要有Asso/HD學歷就得
我今年報non-jupas果陣都冇提供任何DSE成績及語言考試證明，CITY/POLY都照收

根本個事實就係除咗講明要DSE成績嘅大學/科系以外，其他科系收唔收你，IN唔IN你同DSE一啲關係都冇
唔理你出於咩目的，但係我屌你老母唔好再散步謠言得唔得?
舊年就係睇到你呢種on9論調擔驚受怕咗一年

有圖有真相

利申 IVE IT CGPA 3.9 有CITY CS同POLY InfoSec offer
各位IVE嘅師弟有咩唔明可以直接問

唔一定過兩日但喺據我所知有offer之前都有依兩封我喺4月1收greeting同learn more，4月3收offer下年做同學

唔明點解今時今日仲有人覺得gpa高就一定有offer
大把科 尤其係商科
你英文唔好 儀容樣衰 已經係扣晒分

Non jupas 收人 唔係淨係睇你成績
你講野1999 個人冇自信 英文唔流暢 唔識present自己 同人溝通唔到
即使你高gpa都冇用
淨係睇你成績嘅話洗鬼interview

你第時見工都唔會淨係睇你攞咩hon 啦

冇gpa又何來interviewwhy not both

poly mgt係咪今晚12點派offer
仲有edit

Gpa幾多？
Interview問咗咩同要prepare啲咩

咁gpa要達到大學department門檻係基本，
但親身經歷都係覺得interview表現係重要得多

間唔中見到有人話人地gpa低過自己但就收到offer，
但大學收生緊係想搵有potential嘅學生，
而interview就係唯一可以show off自己嘅機會

28/3 朝早收到greeting同learn more
1/4 6點係學校libra收到offer(biotech)

淨係收shortlist email今日都收到hku rmsc offerthz offer god

巴打咩stream同gpa

city mkt main round出曬offer未？

完全無消息... 無人無edit制唔係今星期派？

我都係 好傷心

個個都話先4月 唔好灰啦
但日子一日一日咁過去 其實9月好快到..
poly 大神 求你今晚俾付出過既人一個offer （包括我）

同意，我只需一個offer，不多，互相祝福🙏🏻🙏🏻

3.8 冇ielts

簡單自我介紹，同埋小組討論。 我只係準備咗自我介紹，因為小組討論嘅題目冇得準備。

互相祝福🙏🏻🙏🏻一個offer就可以了

今晚12點岀offer?

City派完一輪要等幾耐先有人decline？

19/3

想問有無人收到bu environmental science offer 或者 city biological science interview

early round就派哂啦？

點解?

如果到依家都無offer 同interview
係咪真係要讀speed
但我連speed留位費都無交
係咪無書讀啦

想問下DSE無full cert有無機會asso year 1有year 1 offer??
感謝大大解答

你gpa幾多先？

City biological in咗了

暫時cgpa 3.85 如果5月一個offer都無
想問下應該讀Bu Cie Top-up定係教大既degree好？
*P.S. senior entry

有冇ching 知道報city 會唔會同時出year 1 / year 3 offer 比你揀？

但我city無poly有，我覺得city睇interview 多d，我連second in都無

教大係ugc，bucie係top up

之前睇post有人話打過去department問 佢地話4月11進一步派offer

有冇人知poly mkt係咪都係今晚派

今晚等大家好消息

有冇人係無左edit制架

仲有一個鐘

咩科？？？

我都見到 唔肯定poly係咪講真
但我edit還在

Biotech 仲edit仲係到

但

但唔係無edit,先會有offer 咩

應該係

其實呢兩日收到ppp既人
係咪大多都係直出冇interview?
因為我本身以為收哂皮，冇希望啦
點知尋日就出offer
Btw,我係politics stream

Housing究竟幾時出

+1人生議員

hi死中文，已有hku engine year 1 offer點解冇機會

佢有冇要你補igcse?

3.0

ching 你地cgpa幾多?

lol 個名忍唔住笑咗出黎

Entry

小組討論題目係講咩？

機會係有既
但係我覺得唔高
想多D勵志事蹟鼓勵我
(利申 報左eduhk interview左 但係身邊既人都有offer 我冇)

Poly spa到底幾時派

SPA派未

親生仔 > Interview + Gpa，乜鬼野potential呀，呢個世界識人大晒

你係無in過就派？

有冇人係有edit但收到poly offer架

未in就轉左做under review
你斲時in

幾*

每一組都唔同，有一條問題然之後有四幅圖片畀你揀， 就a b c d四個choice， 叫你揀一幅去講，大路問題就係關於環境政策。

校長親生仔就話啫

Yr3 entry?

仲有4分鐘 有冇poly mgt人？

唔好呃自己啦
仲有edit點會有offer

冇事發生 人生已完

有冇人收gscm offer

Poly SPA 有冇消息

係呀
以為收皮

可能未派呢

In咗好耐等咗好耐都無

我想問會係group in 定 individual in?

gscm無曬聲氣
唔通無人放出黎

Hkcc mkt cgpa 3.3
想報ling u
有冇師兄有好路數水泡科可以推介下

報喜 polyu mgt出左offer
收到返黎還神

多謝offer god
等唔到bu等到poly🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

恭喜絲打
想問下邊間同幾多gpa?

巴打介唔介意講下你讀咩科咩gpa?

有無人收到ploy marketing

Ppp 到底有無出過 housing

有冇人收到poly chinese and bilingual studies 2nd offer

有

*2nd round

介唔介意講下gpa幾多？

幾時嘅事？好似無咩見人講嘅

3.58 讀緊related asso都冇得in 好耶

好叻... 我咩都無...

想問下poly而家重有冇得調1st choice 2nd choice 次序？

好過我連書都冇得讀啦

恭喜year1？

Poly acct 啱啱出咗offer啦，快啲check email!

Hkcc 3.7
Condition 3.5畢業 senior place

利申我今朝睇edit制係到諗住無希望
點知收到

Senior 多謝你

多謝你呀 總會有嫁💪🏻

我有報

individual，我in嗰陣喺2 professors對我

唔好亂比假希望 係好殘忍但係事實 前幾年nonju year1無full cert大學一定唔收 好似係得今年鬆手肯收無full cert 仲要係得engine個類科 其他科無聽過照入到 其他高分文社科係講緊year1走大部分人dse要20分以上

HKU Offer God🙏🏻

收唔到

Non jupas year1既位係同jupas一齊計 你連最低33222都無就等下年啦

原來喺咁Thz Offer God

Ching 介唔介意透露下GPA幾多仲未收到offer 心淡

我想問下 第一年 hkcc asso 升上去poly bse gpa 大約係幾多？

希望啦 收得13個位 都唔荒有n手飯

Yr1 gpa 3.6以上。收到bu offer 應唔應該要？

可能文科唔得 但係商科沒full cert都係得架
我沒full cert我都有year1 offer

database 果D N手飯都要等到8月先有得食

好似未見過你打啱係/喺字

咩科

是撚但啦中文差啊

係咪dept未出2nd round

bba AE

BU讀BBA

我 yr1 sem1 gpa 3.8

Poly bbq yr2收3.85
3.6有bu好好啦

interview god

對唔住回錯post

city im出咗offer未？

Push

yes

有冇人收到cu bimodal bilingual studies 㗎
求收到offer/有interview 嘅交流下
大佬見你地有人上連登啵

岩岩收到city econ interview 但唔係一早派曬offer？

+1 四月先派interview

我都啱啱收到
但佢淨係留個時間地點就算

連電話都無留個
感覺有啲hea

+1
形式係個人定group 都無講

polyu nursing offer god

Year 1 city enf 有冇派interview 出黎？

Thx 巴打

想問gpa ielts幾多

我都收到
你地係咪都係4月30號in？

直接出offer

我知但我見佢上年都有in 人

我4月17
睇嚟又係in幾百條友

HKU IM 二手飯出左未

想改時間 但佢電話都冇留

收到cityu fin interview

Poly LEM/EEM 有冇消息？

想問下gpa幾多

想問下bu history幾時會派interview

3.47
無考

15..

英文level幾？

3.5

有無ielts同dse有無4
唔該曬

ielts6.5

Ching收到year幾offer？

填database有bu entrepreneurship offer個位巴/絲，請問係幾時派offer

如果你想有U life 我建議你即刻走 因為senior entry係冇咩U life同歸屬感

高過你都冇

高過冇 +1...

Poly同city係唔係英文2 冇ielts都可以入？

+1...

點解city啲唔使in嘅科咁遲都唔出，跟gpa直接爽快咁派唔好咩，等到天荒地老都未出

咁想知咪打去問下
利申 上年4月中打去 當日下晝就出interview

我都覺？會唔會係因為accept late application

想問有冇人city banl由waiting list 轉咗做under review?

恭喜你

按慣例幾日後收offer

上黎還神 終於收到offer#good咁多位巴絲都要加油

巴打收到咩

但我其餘4個都係under review 有分別咩？

係waiting list 轉under review 同一向under review 係唔同

聽住先 thanks Ching

真係想知bu係咪唔收cccu 見bu business 全部收晒hkcc同space

都係
定係想直接派？

頭先電話彈左通知
收到city im offer

想問幾多gpa

想知咩stream

im bi派左offer未

Me bi just received

收到cityu im offer未收到嘅俾啲耐性
利申：cccu gpa 3.6x

收到ais offer了

係咪advanced standing I?

咩stream

可否share gpa同讀緊咩科

+1
求offer good!!

Internet service & social network

UST CIVIL 之前咩聲氣都冇
依家冇interview直出offer 搞乜

巴打都收到？

有冇收到ISAS offer嘅巴絲

Poly data science好似無曬消息咁 幾時main round interview

之前有無收到office打電話問gap year既野？

Cityu係咪人手派

太空文科悔終身

仲未有係咪完左cityu im😞

接近絕望嘅日子又近一日，俾啲掙扎來！ HKU offer god！！！

收到ppp housing offer

中大中文係咪唔會收asso仔

IM year1係唔係一齊派

ching year2?
咩gpa

收到edu psy 上傳最新成績表電郵
但system 仲係selected for interview

題外話 : LU psy好啲 定 edu psy好啲
個人感覺差唔多

你都係等緊ppp housing?

係啊
我都留意左你好耐啦

有呀 問我係咪gap year

ching咩gpa
圍爐

3.4 非三大asso
唔係social policy 但我果學系可以入ppp

有冇city im ISA收到offer

你呢？

收到city IM(BI) as2 offer

幾點出的gpa
Congrats

幾點出？師兄gpa幾多

3點到, my gpa 3.5, required cgpa 3.1

咦 升咗0.1啵今年

Engine如果衰中英文好似係真係得
啲U寫話大専嗰科英文同中文拎個C+就可以當level3
但只限engine

im係咪仲派緊

去到self fin仲keep 到3.5 up
勁！

睇個勢依round派哂
無書讀點算

同你差唔多
social science 3.45

太空人唔知，cc 同cccu 都要讀普通話，同埋呢幾年收得愈黎愈高，非edu 起碼都要top 20%先入到，bu 直頭淨係睇dse 有無*

Bu 可唔可以快啲派sociology
等救命

你有full cert？ ppp係第一round，派得比人，一定有full cert
你來自其中一間CC？

有無巴打gap year但無收到office電話又收到im offer

想知city im下round幾時派

Sure仲有下一round?

Housing 個位巴打咩gpa 同埋有冇in?

BU hrm派左offer

多謝offer god!!!!!!!

想問下你有無interview

Social policy

收到city im offer了 cgpa3.4尾 ielts 6.5 大家要頂住呀

IM留位deadline去到25號, 應該月尾會有一輪 我估

有in呀

幾耐之前收到？

收到city Im bi
hkcc 3.4 ielts 6
多謝offer god

啱啱好一個鐘前

介唔介意講個cgpa

收到IM offer 係第二round 4點收到
Cgpa 3.4
多謝offer god!!!

有冇人in完cu engine

3.3X

3點08分

想問未收到im offer既係咪轉曬做waiting list？

係咪個個都轉哂waiting list

Bu hrm year 1 entry 出左offer喇

Thx offer God

想問下in幾號？

唔係asso或者hd先可以報2㗎咩

Ching cgpa幾多？同dse數

完了吧 如無意外

我都係main round報呀，你係咪讀soci related 既科？

你轉左? 我冇轉到

應該未到你？

我im都轉左waiting list

轉咗waiting list
人生已完
無offer係手

＋1
連IM都唔要我

係啊,我係year 1 entry

3月1號in
不過我係year 1 entry

我係extended round sor 係呀！

有冇人收到city ppp yr1 offer

Extended round 要等6-8月

Extended round 冇咁早 好似要6月

City im仲係under review
Cgpa3.47都冇offer 唔通真係冇考ielts累事

我都冇ielts
但轉左waiting

City status 由 interview 轉做 under review

連waiting都冇轉 睇黎冇希望

頂住呀

姐係要等到6-8月先可能會有offer?

本身有無in？

冇 見有d 3.2 3.3都有得in 我就冇

Bu cpw派左offer🖖🏻

係 應該要等main round 出咗offer先 據我所知 main round in完都未派

有無巴打打去IM department問下自己waiting list排第幾

有冇gap year既巴絲收到im offer?
我收到佢之前個電話但我收唔到offer

可以問？

仲係under review係咪仲細機會過轉左waiting list

理論上係

有冇人知city creative media幾時派offer?

絲打收firm offer?

係

有5個位

推

想問下housing係唔係真係派左

3月19

未必，因為上年5月個輪都係under review 嗰班收到，但如果6月都係under review 就可以考慮收皮，因為我上年個情況係咁

你地status 係咩
佢排左as1 and as2

不過in都冇in過 其實都打定輸數 都唔跟cgpa派interview

On waiting list (as1&as2 senior-year)

咁宜家轉左waiting list個班？

me2

上年IM係咪派好多round

City Im 收到offer
cccu cgpa 3.39 (3.2->3.18->3.8)
dse都係16分 英文得2 冇考ielts
interview有信心表現得好 原來真係又有機會!

收到ais im offer但兩個都唔會讀會放出嚟希望巴打們接實唔好咁快絕望 過埋deadline應該又有一批offer出

讀得好開心

Cityu Under Review 代表左冇機會?

有無ielts 6.5 or below 收唔到finance interview

GPA幾多？

3.8x

屌我 3.33 得advance standing 1 waiting list

我3.47都仲係under review啦
連interview都冇痴線

入大學仲易過另外2間 好彩冇被人水去讀hkcc

CityU banl 仲係waiting list 無轉under review係唔係無機會啦

啲科真心我覺得係handle到嘅

Ielts 6 收唔到...

應該係GPA低果D要去IN
高既唔洗
好似Banl既？

恭喜你吖，我同你一樣都收到hrm firm offer可以做同學啦

上月中in完 city ppp & bu sociology 仲未有消息
係咪即係要等n手飯了

ching有冇ielts?

Ppp housing as2有無人收到offer

想問cityu bba finance有冇 hons嫁
上網睇有hons同無hons好大分別

冇呀,不過dse英文4, 唔知有冇關係

上網查就知

dse best5幾多 eng幾多

Cu community health有冇消息

我7都收唔到 得im...

如果之前話會交ielts成績 但我最後冇考到 佢又派左conditional offer比我 咁我仲洗唔洗考番比佢

恭喜你先
應該真係跟英文派
順便問埋你洗唔洗in?

今日收到ielts成績 衰左

有冇year1有city acct offer

英文有3咪唔洗囉，冇3唔考就

我冇offer嘅話一定會諗定後事

想問一問n手飯其實係睇gpa高低而決定次序？定係interview表現？
通常幾多月會有得食飯？
（bu & poly）

4月15之前一間u都無offer既
應該會報lingu main round

ching會唔會報edu?

housing?

你英文2定3

2 但啲人話engine 同senior唔洗

City poly edu唔洗

有in

想問poly星期五會唔會派offer

有無ching im係外籍professor in但收到offer？

介唔介意講gpa幾多

我係外籍miss in 但係無offer
問過一個同組in嘅組員 佢都收唔到😭

冇offer

same

師兄係等左幾耐？

Here
好似係印度女人（咁上下啦）

有冇人收到POLYU DATA SCIENCE OFFER呀,等到好辛苦!!!

大電入poly定hku好

有咁多外籍miss㗎咩
我記得我果個好似澳洲

Ching cgpa幾多？

CityU finance出咗interview?

你有冇interview?

咁你都記得

今日收到，即係等左一年

22號in？請問gpa幾多 我朋友話上is department個網睇揾唔到佢

3.63only maths5 m1 4 eng3 應該好快到你

我都係尋日先轉under review

我死英文 但係sem 1英文攞A 有冇彎轉
非曬命 求認真答

bu見啦同學

但bu bba 係咪好shit?

Gpa幾多？你accept?

ching 你上星期有冇收到cityu電話?

想問如果我依加accept左city個offer之後，我係咪就收唔到其他U 嘅offer？

唔係22 3.7

唔係

係啊 你一定唔會收到 因為呢條問題真係好撚on9

點解city IM offer waiting list 係 advance 1 同 2
有d fd 淨係2

electronic and Communication Engineering city U派左offer未

我都好想知

笑死我

六點左右 收到cityu mgt science offer
first year entry

上星期四夜晚12點收到itc offer

我估唔到non jupas討論區都有咁多小學雞

City year 1 is 由under review 變左 waiting list 即系冇機？

關唔關GPA事 你d fd好高gpa？

Same 你邊科

Sor 睇錯

Ching 係year1 asso?

Ks 冇出offer 就入waiting list 係無機？
利申year 1報第2科都係咁

我sem 1 3.85
會accept

個科收得2個人仲會派n手飯咩 不如unsuccessful算

你interview in得好好？

今日先見到city non jupas 資料asso個到 打左自己係part time 會唔會有咩影響？ 可以打去office 改？

我 GPA 3.7 報左 city u Electronic and Communication Engineering , Information Engineering, 電子
今日由 interview 轉左 under review 係味代表玩完?
有冇大神可以答吓我,5該!

唔博yr2?

都係既 我係in 完入左waiting list 你有冇in 過

我3.5 都係advance standing 1

有無tg?

我係BBA 第二科 唔係is

邊科？

Computational finance 仲要好似第1年non jupas 收生 早知就報department 既科 好似收多d 人

咁師兄知唔知佢個waiting list大約係點排法(GPA?DSE?)

不了
想快啲走

同埋我冇tg

恭喜你！

Yes Hkuspace

收得2個人就算有都係執到 e+仲要waiting list 埋 都唔好得幾多
好想知呢科出左offer 未 等我死心都好

Ching 出之前係咪都係waiting list 轉under review?

冇成日check 但無記錯前幾日都係waiting pist

Gpa?

4

呢層我都唔知in個時個professor話主要跟GPA同其他public exam例如IELTS黎派offer, interview個分係minor part, 不過有幾minor就無人知

有無人有city u Computer and data engineering / information engineering offer ?

我借我FD Account , 我3.8 都系轉左under review

巴打之前係咩status? 係Under review?

同學你讀咩 ？

Sorry 原來巴打已經答咗?想問佢係打電話通知你?

No 直接send email

考iltes la

1or2or1+2？

係咪GPA低先1+2

我依家個情況同條link一模一樣
有無巴打知道係咪一定要poly reg day前退學?

今年係Year 2?

都收唔到
外藉professor 嚴格d?

1+2係最好？

你冇full cert咁洗唔洗補返？

IM 好似關英文事 有6.5 ielts/4先有得as1

唔好吹啦

有無人收到hku Im offer

無6.5 無4
Waiting list AS I & II

話說我in個日人人都係1+1發言就完咗
因為有條友係全部人講完野之後即刻話要總結

全組除咗佢1+2之外其他人全部1+1

當全世界收緊offer 嘅時候得中大毫無聲氣死得

咩科？ 我都in完冇聲氣

有無人有cityu ( Information Engineering / Computer and data Engineering ) 科 ？

Sosci科
我連in 都冇得in

絲打可唔可以講吓cgpa
英文有無3

City BA 終於出Offer

請問ching gpa多少

3.7 math 4 eng 2 冇IELTS

佢要你補番ielts嗎？ching interview 好好？

唔使補
我冇interview

Thanks

吹？

明仔

3.6左右 ielts 6.5

到底邊個係好d
AS I& II ?

冇話邊個好啲
睇你點睇
AS1 讀多年，想享受u life 就會想AS1
想趕畢業就AS2
AS2 英文可以冇3,quota 多啲
AS1 一定要有3， quota 少啲
收到AS2 嘅人gpa 高啲
AS1 嘅人低啲

低gpa就好難收到as2 ?

As1英文都可以冇3 city個網有講
其他都講得啱

請問ching收到offer前係waiting list定under review?

waiting list轉 under review

Poly覆人email好比心機
唔似city咁hea覆啲廢話

因為as 2 waiting list 多數由gpa開始排落去
係咪好難就睇嗰屆平均高唔高

我outdated , sorry
2018 AS1 好似仲要英文3
今年原來唔駛了

不了
想讀番bbq既科

係
因為我仲等緊gscm N手飯

有冇ching入咗中大Nsci介唔介意留低tg傾

Hku 派左N手飯未

HKU 派左e&f year1 entry未

Gpa幾多同邊間cc??

>4 space

想知yr2派咗interview未多啲

有冇人知poly acct仲會唔會派

你sd email問下

有無人收到hku中文教育 conditional offer

A702 enf written test 29/3

想問poly accept offer 係咪佢寫deadline 個日交錢都得

3.7x

waiting list 左 AS I&II
係咪姐係可以易有offer 考慮兩層？

City im 點解唔可憐我 我真心interviews in 得好

如果之後有其他心水科都會放gscm出嚟希望絲打接實

想問下ching係year 1 entry定senior entry?

Year3 entry

想問Ching 你offer letter係咪講最少要讀69credit?

Year1嘅你哋英文冇3好快撚啲考ielts

唉, HKU Science 幾時會再派offer? 我有interview, 又有full cert, SEM 1 gpa得3.7...會唔會無希望呀...好灰.

Ching 幾時In?

3月中 in.... Main round 都出左.... 依家都4月中....molamola

ching 邊間cc?

City criminology 而家派到幾多GPA
Under review咗好耐 無希望了

太空...你呢?
你有冇IN? 幾多號IN?

City econ/finance 無入waiting list又無interview 仲係under review 即係點啊

唔洗灰我2月28in 前兩日先出
HKCC gpa4

ching GPA幾多

Ching, 你有冇收shortlisted email? 你GPA 4.... 我得3.7 唉.. 身邊D朋友都係4, 都有conditional offer了..

有shortlisted email4月會不定時派可能4月中先一次過派多啲

咁你有冇收到shortlisted?

Same here...

拿放polyu anf offer出黎

我都係
睇黎有得in果d 係gpa比較低果d

有.

有其他offer

唔明佢地想點....

Ppp housing派左 offer

你地shortlists 係邊個version?
我都等緊

英文有3?

黎個真...

無，巴打你有無收到

呢科開始派喇咩?完全冇消息，under review 左好耐

冇啊
恭喜你

咩GPA？？

有冇interview?

有分別架咩...我只係知我D 朋友全部都係Greeting, Learn more HKU...
BTW, 究竟HKU 6901 YR1 收幾多non jupas架... 我見已經至少有十幾個有offer... 我係唔係要等N手飯.

想問下有冇人知如果city報左幾科 但只係收到其中一科offer 如果我交左呢科留位費嘅話 另一科係唔係唔會再考慮你

Ching 咩stream

咁嘅情況係同時排緊兩條隊
照道理係易咗
你覺得自己好唔代表interviewer 覺得你好
有時都講啲運氣同際遇

3.6幾，好快會到你

有，3月5 in

你有冇interview
仲未收到offer

early round 定main round?
congrats

Ppp housing出左offer
我GPA 3.4x
Conditional offer 3.1
In到一pat屎都有

係，轉咗

啱啱收到CITY IE offer

啱啊 趁Sem Break有時間

原來我都收到PPP了

Main round，巴打gpa幾多

係咪都係AS I &II

有冇interview?
GPA?

有冇人已經收到isem yr1 offer?

poly mgt year1係咪冇消息
會唔會再派offer

收到housing offer個啲係group in定individual?

Group同individual都有人收到

佢開CGPA3.0 Conditional offer俾我
伏味濃各位巴打點睇

medic收你未?

我係gp

牛劍啊

巴打幾號in congrat

有冇人同我一樣，收到offer admission 但佢冇寫conditional offer？

原來頭先出咗 不過email delay
3.4x

冇興趣報

佢哋獨立分開睇嘅

有無人18號in city fin

有
3.4x

有 City CDE AS2 offer

手頭上仲有BU Computer science

要邊個好？

ppp pm係咪未出㗎

有朋友收到ppp housing
No interview cgpa3.4x (full credit)
Dse eng 5

Ching 希望你快啲收到

想問佢dse中文幾多

有無人有HKU greetings, learn more about HKU 過兩日都無offer? 星期三收到兩封email 今日都出唔到offer

BU CS

即係點？

你個status係interview完轉左做咩？未收到offer前，係 under review定waiting list 定其他？

收到housing offer
3.4x individual interview
英文有3
好多謝offer god 大家加油

我city就有兩個offer嘅，一個CS一個IE，兩個都係3月尾IN

前幾日就收到CS，CS in完就轉under review，review咗兩個星期

IE就IN完一直都維持Interview冇轉過，到前日上去睇CS嘅offer details都仲係寫住interview

其實我完全冇諗過IE會俾offer我

我becon同fin都有報
但佢又唔講我嚟緊in邊科

最好笑係我gpa幾低下都有interview
有啲fd gpa高我勁多都冇得in係咩玩法

同問
Gpa唔算太差 都冇得in
我真係好想讀city enf ga😭😭

ie好似係琴日由interview轉左做under review，有機定冇機？

5

老實講我gpa3.2x ielts得6
我收到interview嗰陣 「下」咗出嚟
見到其他人ielts 7 gpa3.7/3.8都冇interview我就心諗會唔會係撚鳩我

琴日轉左under review岩岩出左offer
早幾日sd左email問之後就出左

hea到我以為係fake email

其實prof.都話收80-90個
果日info session我見得100條友到
計埋reject果啲(包括我)，我諗應該IN得就收
唔使太擔心，我有個fd 3.5都有offer

當然佢本身好勁，讀緊IVE已經有CCNP

City management 仲會唔會派2手飯

可惜可惜 醫學界冇左你真係一大損失

City IE呢個offer我收完即刻放
多謝各位

Gpa幾多

學醫救唔到支那人

in得好就有機會入Waiting
但in得差就88
高GPA果D應該直接Waiting

PPP啊，入到啦。

ie interview 嗰陣有個professor 趕唔切到
搞到我地等咗一陣 浪費晒時間
最後個個都淨係講得少少野
會唔會因為咁影響我有offer機會低咗

出左IE offer lo

琴日已收到

我收唔到interview 希望有offer

Senior entry係咪收70幾人？

岩岩收到city ace interview
最後一關 希望順順利利

Yr1?

應該唔會，我IN到pat屎咁都照收

City ppp (Public management)同埋ais已派
無interview過
Hkcc gpa3.47

[Non jupas] Social Sciences 社科討論區

Bu year1 acct會唔會出direct offer

咁做咩屈我地BI 要日日摺拉把

想問下呢我poly second choice 擺 gscm
但佢冇俾interview我
咁呢科係咪等於冇機㗎啦

[size=2]如我first choice炒咗咪大鑊 我想讀poly[size=2]

Polyu好少俾人in second choice
（有既 唔多lo

今日收到

冇, 唯一嘅requirement 就係cgpa3.1

到底ppp收人準則係點？今日派左係咪就無架啦？身邊唔小朋友都收到

Thx..你gpa幾多？

有師兄會放city IM嗎

想問佢gpa幾多？

有ppp housing
early round報
dse full cert, eng4
cgpa報個陣3.58
會放出黎 大家加油
in到碌柒咁都有offer笑死人

btw 希望收到poly sw 2手飯
收到第一輪offer既朋友 poly要你最遲幾耐decline offer?

今年city year 1 BBA 科係咪唔爆4都唔收

打左過去問 interview佔好少分 主要睇返gpa 仲叫我唔去都無所謂

仲會繼續收派？同埋im係咪鍾意收低gpa

*派

Politics?

好似係 去左差 仲會扣分

你係咪讀mkt?

天書睇到唔多過20

你讀咩科？

但其實佢果69包唔包埋operation management 同埋financial management

認真呢 咁我唔去啦 反正冇乜機會入到

巴打係以上年經驗黎估仲會派

我都係
想知排左兩條隊係咪大機會d

出 public management未

呢個status似係9成冇offer 既人都係

咁你咪唔好信

大家做到同學啊

我覺得已經包埋呢兩科

請問有冇人就到Direct offer city?
封信／email係點？

今日已經收到 cityu ppp housing offer
hkcc cgpa 3.38 有group in （但應該係in得好差）
將會拋eduhk個ghks offer出黎
需要的ching接實啦

同學

ching有冇in

做同學啦Ching

但話說我聽d fd講通常上番city都tran唔到credit 多數讀番year2既科 even year1既科 但佢地係as2 應該唔止69到時

Ching 係咪Hkcc

收到city im offer
之前accept左poly itc 而家心大心細要邊個好
有無人可以講下

First round 已經派完
之後要人decline 先再有offer 出黎
依家會跟番waiting list 順序去派

係啊
你係咪conditional offer？

日後相見

你conditional offer？

係呀 正常應該都係？ 3.1

但我封信冇conditional 字眼
咁係咪Direct ？
有冇人同我封信一樣

admission offer only

20個。。。molamola

但係前幾年都有3.7x 3.6x

你爛邊科

巴打幾多gpa?

Poly冇im咁頹

今年我估大概3.4up，N手飯應該8月左右

Itc

唔好相應。一講好易知。。

當然im啦

點樣無咁頹法

有無得講下點解

可能我in得唔好，或者衰左aptitude test掛。。。 你in係gp幾？我gp b.唔知有冇關係呢

收到ppp housing offer, individual in 大家加油！

你conditional ？

Im世紀大水泡

救命 city criminology 肯派offer未

group b係咩時間

3月7日下午囉.

其實我都自爆得七七八八